點解波台狗手出劇透post要係波台出？

喂大佬 波台一致對外 咪逼害自己波台手足啦

去cc台 感情台 動物台 激班垃圾啦 搞自己波台

後日先睇呀 屌你地老母

港父

屌 成個波台劇透post 想抽死曼狗水都唔得

講緊乜 邊有人劇透

港毒之父專出賣波台手足

抽, 我幫手置頂

開名啦

我本土 保障波台手足權益

依家自己友嚴重損害自己友權益

咪咁講野，蓋sir

你唔係自己友

我唔當死曼狗係自己友 係事實

十卜

喂 屌
講還講啦仆街
有咩可以慢慢傾 你就直接出招 真係屌你老母

好波

屌你老母

證明曼狗真係特別弱智

傾下波都要俾柒毒屈劇透

港父睇戲是咪特惠票🤔

No啦 過去18 過左好多年 扮唔到學生了